蘋果日報開始冇錢? 消息：蘋果日報裁員至少21人 不涉編採部門

【Now新聞台】消息指，蘋果日報裁員至少21人，主要涉及營業和市場部。

消息指，因疫情影響廣告業務，蘋果日報印刷及數碼業務合併，會裁減員工。

壹傳媒工會發言人林偉聰表示，星期三接獲同事求助，據悉至少涉及21名員工，主要是營業和市場部，並不涉及編採部門，他指工會會與管理層會面，跟進及了解事件。

蘋果日報係咪越嚟越唔掂，成日好似就嚟執了

幫到盡啦我地

唯一繼續課金既原因係想佢可以幫到我做文宣

Keep住比錢架啦wor

無工開都每個月keep住課

Ok,搵手足課水

會唔會係多左訂閱收入
唔駛咁多廣告?

蘋果失守就無黃媒...應該好多廣告商都比政府打壓, 唔比落佢廣告

依排仲推post叫人買佢嗰本特刊

雖然
蘋果支持運動係好事

但係估到佢現金可能真係唔夠

其實究竟蘋果動要比錢係好事定係唔好事
我哋雖然都有好多人肯比錢subscribe, 但係有好多師奶阿叔覺得麻煩所以轉睇now 港台 有線嗰堆 令到少咗唔少上一輩嘅人睇

執7左佢啦

立會過半，狗糧減半，
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

其實最好就係keep住free
但有得主動課金

其實立場個方案會唔會好啲
照比人免費睇 但加個掣比人捐錢或者比錢subscribe 嘅話多啲嘢睇？

唔係IT部？

都係 因為而家冇咗免費真係會流失好多人睇 始終香港人普遍都係唔想煩

印刷相連一早就執得啦，連老花阿公阿婆，都用手機/平板仔睇蘋果，就知印刷冇錢途啦！

其實畀錢方法可以多選擇啲,有好多無信用卡,我屋企就一個人畀三個ac錢

幫到盡啦

屌蘋果唔執得

其實蘋果冇得揀，因為真係冇哂收入

大家幫手推下，同埋支持下個咩學生計劃，順便課金比蘋果

利申：蘋果打手

又話80萬訂閱, 一個月多4000萬?

訂閱既人應該唔少wo...

可以話係執硬

臺蘋都玩完

有課架

佢咁大間廠 養咁多人
4千萬剩到落黎既真係唔知得返幾多

執咗佢對香港人有咩好處

印刷執咗佢啦,連廢老都少睇何況年青人

原來立場新聞唔係黃 ....

行多步
我直情幫埋d 同事搞ac 比埋錢
佢地請番我食飯就算

佢大把錢啦 不過唔識轉型

個個都搞網台 得蘋果唔識整

岩岩上網睇過佢成間壹傳媒有2539人
當拉上補下平均每個人既人工有16k
咁都已經over左4000萬
都仲未計佢廠房成本 燈油火蠟
所以想支持既過一定要叫身邊既人幫手訂閱
一個月都係50幾蚊

老老柒柒佢管理係咪有咩問題
已經好多人課金又訂閱埋撐到盡都搞唔掂
訂閱一年3百幾，對比其他報紙已經多好多收入
唔計黃藍黎講，點解其他做得掂，係佢地做唔掂？
係咪因為其他報係靠大陸比既維穩費先生存到？

因為冇人敢係蘋果賣廣告

但以前冇呢筆錢，唔係應該呢家好好多？

以前有人係蘋果賣廣告，但而家商人受到中國壓力，又有689定期係fb抹黑蘋果廣告商，係蘋果賣廣告既人越來越少

講緊紙媒

以前有廣告費呀嘛 一版頭版可能講緊5 60萬登一日
但自從6月打後佢就一直比人打壓
咁多個月以黎佢既頭版好多時都係講緊場運動

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

推

炒小小人姐 無失守咁誇張

由新聞娛樂化同積極引入蝗語開始
已經知道蘋果行唔長
仲要肥佬黎立場係反共但係大中華
當然要清算就排到2046都未到佢
行銷策略仲要由頭錯到落尾
會員制直頭係加速自己死亡
坦白講蘋果真係死硬

早幾年已經不斷蝕

same
榮光歲月仲要買左兩本

已經一個人課3個戶口啦
要撐住啊
有餘錢嘅手足幫幫手

PISH！

岩岩台灣執左一仔

App都無裝，一星期先可能睇得一篇都照課

Keep 住課金啦喎

攬炒

為香港犧牲係光榮

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

之前有留意。啱啱俾左六舊 （支持左兩位）。

一個人3個acc..幫到盡

Same

每年都話搞唔掂

呢個po好撚多五毛
連仔到底幾時先肯ban

佢應該大把錢既
不過傳媒呢行間間都等執嫁啦

蘋果日報超簿

要課金睇now同cable洗撚睇毒果

689日日追擊

肥佬黎一向亂鳩咁請人之後又炒一堆人

唯一仲未歸邊嘅傳媒，一早已課金，唔可以俾佢死

大撚把人睇立場多過睇蘋果

台灣蘋果回唔回到本架

咁立場幾時出紙？

奶共狗同奶共傳媒就最想蘋果執

做咩唔講

有冇課金acc呀蘋果

得阿布泰

連登仔: 黃又點，冇野睇仲收60蚊個月，不了

(到真係執柒左)
連登仔: 屌咁多份報紙全部都都係黨報，有冇搞錯

台灣連總部都賣埋

年代變左好耐 興網台同突發野

各位記得訂閱埋壹週刊

因某前凸手KOL不停追擊蘋果廣告商

著名五毛出現了

你都冇睇佢業績

臺灣嗰面有人分析埋

以為佢講「黃媒」包括網媒 ....

撐，我由一開始收費就科左幾個ac

我一個人開咗兩個account

真係唔掂，加價一倍都會大把人訂閱

自己連埋老母部電話都課左月費比你地
幫到盡

要得人課得金都唔預多廣告掛坦白講我寧願課多d金都唔想睇咁多廣告

已經貨緊壹週同蘋果

課

要訂的訂曬咁滯
但大家一邊訂 佢一邊捐都唔係辦法
蘋果不如等自己財政穩健少少先捐錢啦

之前仲係咁玩派錢節目
晚晚派成10萬
我心諗你係咪路呀仲派錢

你睇佢股票就知無咩人買啦
無能力，咪又係想要我地貨金
幫到一時，幫唔到一世

agger

同埋好心佢整好個COOKIES
次次都要人登入

炒人？抗爭果陣果員工幫你捱生捱死？
抗爭完少左Job就炒人？
支持抗爭，支持蘋果罷工抗議，支持佔領蘋果HQ

少左人睇 變相都會少埋廣告

但如果加收費 又會更少人睇⋯

Vicious loop

同意 上一代啲人好多都係睇報紙
始終拎住黎睇同上網睇個感覺好唔同

蘋果有無得好似立場咁有得FPS課下金

呢到$0.5你攞去啦

好多都睇01
講真收費傳出去覆蓋率低左

之前好似聽講過上左市唔可以咁做

老豆日日買實體
全家手機都訂閱
仲要點幫？

唔掂就唔會裁咁少啦

精簡架構啫

幫立場 更要幫蘋果

有能力既手足捐多D啦

689 成日威脅叫人唔好落廣告

淨靠傳媒搵食真係等執
傳媒不嬲都係燒錢行業
多數係集團式搞埋其他行業
再係傳媒到宣傳
互補不足
仲要比 19政府打壓
唉

咪係，可能只係炒咁啲冗員同用電腦取代人手都講到蘋果就執咁

Keep 住課金

其實你哋可以揀嘅紙媒得返一間，如果冇埋就算咩「前線記者好撚多係黃」都冇用，成個新聞圈更加紅更加做唔到。
課盡佢啦。
除咗蘋果，仲有壹週刊，仲可以資助學生睇。

咪炒

其實蘋果係香港係成功，

不過真係被打壓到仆街。

有班香港人又係好，成日覺得免費我點解要俾錢？

仲要好自豪同我講，自從蘋果收錢後無睇過，

我心諗：做乜鳩？

係，之前出課金都有人屌佢呢樣
想share 新聞但冇買既人又真係睇唔到
佢俾人主動課金， 然後新聞免費可以覆蓋到大部份人咁仲好

不過依家都遲左， 有d 呀叔可能睇開蘋果，但要收錢又唔肯所以轉左會，之後再free 返佢都未必會知或者再返黎

其實佢搞訂閱制絕對唔係好事

訂左啦

因為之前蝕得太多
差唔多蝕成3億
2012年即係689嗰時開始
啲廣告慢慢減到得返一兩個
咁點做落去啊
所以其實我要反追擊返佢哋啲媒體

贊助學生睇

無訂閱蘋果動既 唔好話自己係同路人

連登應該開個台 只畀有訂閱蘋果動既人入去

唔少藍、紅底既大牌子都唔會俾廣告公司落係Apple Daily
久而久之都少錢賺⋯

其實係
有好多真係淨係睇報紙嫁咋

老老柒柒
廣告係幾萬幾萬/幾十萬幾十萬咁計，你訂閱一年先得嗰300幾，條數點計，要幾多人，心照啦ching，佢仲要咁撚大間養咁多人。

有人睇都好多人唔敢落廣告
驚得罪財團同政府

咪玩，份馬經好緊要

佢應該學下立場咁可以選擇課幾多

認真一問 我用緊個email 課金， 但係永遠登入唔到，利申：白交左3個月已經仲未解決到
已經試過忘記密碼個啲

Keep住 credit card 月月扣錢
你無執呀

我課左一年金架喇
你哋要頂住呀

幫手買報紙當幫補下啦除咗咁諗唔到點俾錢佢了
利申已訂月費

一定要保住蘋果
支那就係想將黃媒逐一擊破

係香港愈黎愈扭曲，點解會有黃色經濟圈？

就係逼出黎，根本係有紅色經濟圈先

你email應該有單
拎張單去email 佢地應該有人幫到你呀

一直課金無停過

你執咗自己先

另外 可以去佐丹佬間接支持下

捐左

唔係賣左盤好耐啦咩

紅藍資本壟斷晒

希望可以壯大返黃色經濟圈

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

係wor
無記性

已經成日見到佢報紙賣曬/幾乎賣曬
睇嚟真係廣告唔夠

執撚左佢啦

me2

已經月費緊

如果你睇吓其他報紙雜誌啲廣告量
就知幾惡劣

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

執柒左自己先 thx

即係又攞IT狗開刀

PIN 呢個唔該

收得太平
願意每月比多$100

Push

以前我都唔睇蘋果
係呢九個月先覺得蘋果有佢嘅必要性

其實可以訂閱幾次
例如依家$50一個月
你係可以訂閱兩次變$100
即係買同一本書幾本嘅道理
佢仲有個網上壹週刊可以訂閱
幾十蚊到
你登入左就整到
另外可以click入去蘋果日報網頁多啲
賺下click rate

我有交月費㗎，雖然冇乜點睇

我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

唔想第時香港得返西方、01、民匯太公報

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

#132 回覆

蘋果除咗黃 同專欄高質外
其他都幾廢

大家可以訂閱埋壹週刊
幾十蚊到

佢收益係下降咗
即係會員完全cover唔到廣告條數
而且抗爭降溫，經濟下行
應該好多人唔會繼續訂

其實我覺得佢個登入好撚煩
手機無咩位無裝app 通常用Facebook click
入到去係咁redirect勁耐 仲要click兩次
俾左幾個月錢都睇過幾篇only
應該求其打個id pw咪算囉

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

仲唔夠多人訂閱？

支持要行動啊

我有課

佢個app 真係好撚廢
雖然唔鐘意01 但01個app真係load得快好多

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

keep住有課金，大家幫下手

你今日抵制咗未？
【每日任務@27/2】
💎 Pizza-Box🍕 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言
2011年有14人參加派對，Pizza Box 食物懷疑導致食物中毒！👎🏻
上年11月Pizza Box 電單車喺沙田周梓樂悼念會中駛向人群，結果司機遭私了！間公司有冇管好自己員工架？👎🏻
#PizzaBox
[Source]
疑令14人食物中毒
電單車高速過路障衝人群
----------------------
📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻
⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

少咗出街有閒錢嘅幫下唯一唔係藍/紅底嘅報紙

我一個人課2份啦喎...

係搞完新業務都冇廣告商落廣告要炒人止血

即刻課多六百
希望佢仲做得住

我+我d fd 個個月課金o架啦

一直都課金緊 叫埋朋友課

21個真係好少

推呢個
大家心照

要ban晨早ban左啦
要保障言論自由啊嘛

已經幾貴都俾

執柒左大家可以睇百份太公

其實佢無論比錢定login都好麻煩，我已經有2個acc比左錢，原本想再比多個，但要比錢又冇得直接係個app比，太麻煩令到每次都想下次先再比就一直冇比到錢，login問題我估都唔駛多講
我覺得佢行得這條路就應該要想好個flow, 就算再冇資源都應該優先處理，否則生財工具處理得唔好當然生唔到財，佢推左這條路至今都冇任何處理過

+1 連埋壹周刊 兩個ac個個月$15x
未課又有能力既手足幫手課

佢個app唔多掂。突發新聞次序好亂。到日報新聞又多重複

用app比要比人食30%
錢已經唔多

佢要人比錢先比睇真心on9
我寧願佢出d特別版poster網訂仲好

利申月月比50

日日蝕緊錢做，點會係唔洗廣告

點解貼平果個？要撐唔係貼一個月50蚊果個好啲咩？

身邊好多黃既人都唔會課

己經日日$1.68

$100蚊一個月我都比

所以而家黃色經濟圈更加要俾啲顏色對方睇下

$50係個人用戶訂 apple daily 月費？
呢個係額外贊助俾學生睇

blocked，請大家習慣

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

其實真心係佢畀錢煩
有時見到佢出啲乜春節日特價
搞完成大輪係撚咁話LOGIN唔到
SEND EMAIL出去又等鳩到過哂期先覆
本身想買都嬲到唔買啦

我理解呢個係直接科水

自己開始習慣block人，等佢地單機，以前高登識排隊blcok人，兒登仔反而未識

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

幫你老母執骨啦

立場養幾多人，蘋果又養幾多人？對細公司就有用，大公司就都係要靠返廣告先得。

琴日先贊助左幾個

有線個突發做得好好
利申:個個月課緊蘋果

俾人直接捐錢啦

我俾足2+0.5+0.5，太少人係科金定點，香港人一講錢就好現實，政府派一萬就收買到人心

唉屌

CCTVB12月炒成350個都仲生勾勾
蘋果炒廿個濕濕碎

難剩係地主亂加租，輕易殺死黃店
大家除左嬲嬲嬲，咩撚都做唔到

oh 理解錯誤
我都買多個先

真，app個live次次都logout我，我次次都死死地氣開fb睇
頂住啊主要黃媒唔可以無

而家加唔到租
係令藍店收皮嘅好機會

90年代已經賣鳩左
你做乜撚呀

賣黃店廣告

快撚啲課金啦柒頭

已經有課

我貨左10個AC架啦WOR
不如直接加價啦

不嬲都冇錢啦
呢個年代做傳媒收支平衡已經好好

要幫蘋果頂住

繼續subscribe

買左會員

其實係炒最少四十個

Q

我每個月都課緊

唔搞遲早執 每年蝕幾億

黃店應該係蘋果賣廣告

贊成。。

我keep住俾錢架

肯定唔會

我諗贊助學生睇算係另類既贊助

cut marketing 都正常既
mkt係洗錢
以蘋果而家黎講，唔洗有條marketing team洗錢

兩個意見：
1. 成日登出左 好煩 睇一次又要打一次
2. 自從用好黃做賣點之後，基本上只pop up黑警同反政府嘅新聞，變相留意少左其他新聞，其他新聞入到去明顯篇幅少d, 久而久之都要睇埋其他media 先全面

咁樣好趕客

block少咗添

訂閱呀

五毛

Push.

大家1萬蚊分小小出來支持蘋果

暫時block咗，唔好完全block，睇五毛風向用

自己公司用行動支持左，無乜budget少少地淨係可以落萬零蚊廣告支持下

其實最簡單就係各位得閒上佢個網站
Click rate禁下佢啲廣告

應該開放網上免費閱讀版

會員收費版就轉做 文化娛樂資訊綜合平台
同黃店合作搞，蘋果免費/收低價幫宣傳
黃店提供返蘋果獨家優惠券/QR code優惠

亦可以黃YouTube合作拍下野 或者

平價租自己器材/辦公室比新晉演藝圈/黃色文化圈嘅人拍野 再擺上蘋果到獨家播

ching唔理佢就得 五毛最慘係無attention

拉

供股得唔得

其實早兩星期已經炒咗成個一丁目
洗費太大
今年都蝕好多錢
希望黎緊頂到

利申：前員工

有冇得捐錢

自從上次開3蚊訂閱都知唔會做得掂

50幾蚊講到含辛如苦咁

大佬得你一個你覺得你撐得住成間報館咩

太偏激 冇生存空間 對思考有極大好處

好多柒頭照課金
又話食黃店
點知一間一間咁執
自己又失業
真攬炒(自己)

立場多高質社評
但蘋果夠快同有fact check
同識歸納同調查
仲有獨家
報館功能佢做到晒

唔係掛

200萬人1人買1手282去谷高股價

蘋果做到既野唔係網台做到
人地有專訪有獨家有fact check有調查有歸納
而且夠資源所以反應夠快
呢d立場都未夠資源做到
再莫講話網台

除非蘋果整黃色youtube平台啦
但佢政治立場會令佢無廣告
唔係咁簡單架d野
以家網台都因為黃標叫生叫死啦

咩係一丁目

淨返啲奶共紙媒對香港人有咩好處

ok

我無乜點睇立場，個個月俾五舊
仲有傳真社四舊

早排出本書籌旗都被批評人血饅頭，敵人就用國家力量去資助黨媒，你話呢盤生意點做落去？

蘋果垃圾黎… 用下腦都知肥老黎唔會真心想香港人好… 佢都係為自己 你地成班港豬真係

無廣告就唔駛廣告部
梁振英做緊義工

連網站都係
雖然時下落廣告嘅渠道有好多
但連網站廣告都勁少，唔知市道問題關唔關事
同埋港共打壓屌佢老味死十八代

繼續屈毛

佢冇得畀人簡自己課多啲

同問

做唔掂，係因為大家唔肯課金

講個笑話你地聽：黃色經濟圈

唔識心算都拎陪計數機出嚟吖
由幾多個人頭課金先頂得住條數
根本佢成個營運都出事
由市場策略到收錢模式無一樣嘢係無問題
你衝出嚟柒就真係一個笑話喇

課完金記得多啲用佢個app同click廣告

毒果一收皮香港真係玩完

太監教屌閪

你估訂閱多錢定廣告多錢

係

肥佬黎唔係流成咁呀

咁鳩度縮？
五十蚊都cancel？

X2

課金
Push

屌啦 上年嗰個＄3課蘋果
唸住可以支持下香港新聞自由都幾好
屌 點知原來唔係一次性
原來佢有記錄低咗我張信用卡
仲要每個月扣我50幾蚊

屌 之後上官網睇
原來係因為佢話9月之後就收你訂閱費
但因為前排有幾個月唔喺香港
所以冇留意到佢呢個消息同信用卡帳單
on9 咁就比佢偷咗我5個月錢 我窮學生嚟架

收完錢fatfat仲裁員 我屌你老母毒果
扮曬係為新聞自由 而需要捐助
其實佢先係食人血饅頭嘅表表者
屌你老母 趁火打劫

我知我自己都有責任 冇留意條款
但係直接繼續收人錢係咪應該再攞到人permission先再扣人錢？

之後我喺月中cut番
仲即刻張bill扣你21蚊
屌你老母 毒果

炒人起碼補一個月，但逼你放無薪假一蚊都冇，但份約隨時唔準你返第二份工，邊個先無良呀含家產藍絲 呢個時勢汰弱留強，做唔掂就執，唔執又留你放無薪假先真係無良心

當你以為你課金D錢係落咗係蘋果staff身上
其實分分鐘D錢係養緊何俊仁同李卓人

其實政治從來都要錢，

光譜唔一樣姐，

我又唔覺得養政治人有咁問題，

不過你未必鐘意呢兩位，無野講，我都唔鐘意🤣

明明係自己問題，都仲咁大聲屌返人轉頭

個人覺得限制set少啲
每人可以免費睇多兩篇

我日日都有買呀

我都一個人比緊2個ac錢

日日keep住買佢報紙再比埋app個錢架啦

免費嘅野永遠係最貴

次次佢話公佈業績都係蝕，我都奇怪點解可以頂咁多年

可以睇到有幾多港豬

其實真係可能

上年年尾已經一次過課咗全年睇蘋果動

一蚊兩隻🐔 分別係你啊婆同你啊媽 養大你好幸苦

開支完全冇得比較
大幾倍

又多一個可以block

呢 d 時候炒人都真係好無良。

毒果

一個頭版廣告頂幾多份訂閱啊
你睇喱騷都有講個幾秒廣告就已經三皮啦

真係已keep 住比錢，唔好死呀

其實可以落下google廣告

買埋紙媒啦各位

又廢一個ac

蘋果執就唔會執 不過廣告應該少左好多

好多香港人慣左免費資訊

幾時炒股榮條廢物？

始終長貧難顧

我都CANCEL 左
發覺都唔多會睇
只會睇標題
撳都唔會撳入去睇
上連登睇仲快

有冇蘋果記者可以入嚟講下

真 大把人cancel
真係唔好以為好多人有畀錢

買埋紙啦

幾十蚊都唔俾
仲話黃色經濟圈
留住唯一一間黃色傳統報館好重要。

佢之前請好多突發記者
唔會唔掂呀嘛...

其實全世界紙媒除左最mass個幾間，都係蝕緊錢

只係蘋果係香港已經好mass,係比港共玩殘

有得破解

祝你讀書失敗，科科唔合格，搵唔到工

我已經每年課左1200蚊

其實呢樣野好難怪香港人 當你有幾個app都同樣可以睇到新聞仲要都係持平嘅媒體 啲人話好大機會揀免費 例如 now RTHK

加價啦！$400 一個月實有錢賺

之前有段送中短片
,其實係蘋果請咗班電影導演級嘅人開嘅新部門

不過已經無咗lu

有啲話成日扣多左錢要cancel 有啲冇抗爭嘢就唔睇

好似好多人取消，明白50蚊對好多人嚟講覺得貴既

其實打去cs cut係好難 因為電話就得一個長期有人打所以好難有人聽 但都會有班人鍥而不捨咁去cut 個啲應該唔係後生

敵人開始全力開火派出五毛同PR攻擊蘋果

50蚊一個月啲人都唔想畀 400更多人cut

點樣取消訂閱

其實係成個media 業界都係。

免費 + 自願額外贊助
比較好

好人好事

呢條片係蘋果出㗎？

蘋果搵班導演返黎拍